發現新大陸 岩岩去搵洋酒紅酒 原來HKTV仲平過免稅酒

唔搵唔知真係幾平 比出面起碼平40-100左右 飲酒既手足有福鳥